[黄色經濟圈]突然有個諗法 可以做文宣同時宣傳黄店

首先係搵好幾間黄店合作／黄店自行去搞嘅文宣活動
可以派傳單做文宣 下面再加上黄店優惠券
攞住傳單去食飯／買嘢 可以有優惠

咁一嚟可以係區內建立黄色經濟圈 做埋宣傳
再加上文宣 絕對係一舉兩得

覺得work幫手推下

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

點解冇人理架

黄

冇人理

push

屌 呢樣野我幾個月前已經講 講左幾次都比d 唔知係咪五毛既人不停不壓呢個想法

黃
你唔講我留意唔到
手機打字佢簡繁都有呀大佬

唔怪得好似硬係怪怪哋

推 有用

推
有用喎

推
撳錯

殘體經濟圈

可以，手足幫手義務派傳單，有優惠班廢老實拎，只係會令本身爆既黃店更爆，排到2046，可以既麻煩幫襯既手足盡量分散爆買，有d小店黃但拍晒烏蠅

原來有人識睇內容

上面啲人淨係識好似小學雞咁捉錯字
都唔知有冇望過我打啲咩
心都淡埋

手足唔好心淡, 呢D idea係難推架啦, 盡做啦
平時碌連登睇下有冇D大型少少既群組/平台去提議下佢地都好, 慢慢多人知多人講就會有行動力出到黎, 經濟圈既發展要慢慢黎打好個底先, 我相信有input必然有output